{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55818&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 해시호텔"
    },
    "text": "ハッシュホテルは常に清潔で快適な客室をご案内するために努力しています。 駐車可能な台数は計8台で、あらかじめ駐車可能な場合はフロントまでご連絡ください。 号線水原駅から地下鉄をご利用いただけます。 客室の内部施設では無料でWi-Fiを利用でき、個別暖房制御が可能です。 PC仕様は高仕様ではありません。 禁煙客室を運営しており、客室事情によりご希望の客室タイプが入室できない場合があります。 フロントおよびその他の施設としてはラウンジが利用でき、小規模およびミーティング場所も提供しています。 ご利用の場合は予約が必須です。 ラウンジでは飲み物やスナック、またはカップラーメンを有料で販売しています。 ただし、現在スナックやラーメン類は在庫がありません。 ヘアアイロンや充電器もレンタル可能で、レンタルの際には身分証明書やデポジットの保管が必要です。 客室の利用規定では未成年者の予約と出入りは不可能であり、ホテルを利用する際に身分証明書を持参していない場合は入室できません。 全客室の利用基準人数は2名室基準であり、2名を超えて入室する場合はできません。 2台以上の車の駐車はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッシュホテルは清潔な客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ハッシュホテルでは常に清潔で快適な客室をご案内しています。"
        },
        {
            "question": "ハッシュホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ハッシュホテルには駐車可能な台数は計8台あります。駐車希望の場合は事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ハッシュホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ハッシュホテルの最寄り駅は号線水原駅です。地下鉄をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ハッシュホテルの客室ではWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ハッシュホテルの客室では無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハッシュホテルの客室では個別暖房制御が可能ですか？",
            "answer": "はい、ハッシュホテルの客室では個別暖房制御が可能です。"
        },
        {
            "question": "ハッシュホテルでは禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ハッシュホテルでは禁煙客室を運営しております。ただし、客室事情によりご希望の客室タイプが入室できない場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ハッシュホテルにはラウンジがありますか？",
            "answer": "はい、ハッシュホテルにはラウンジが利用できます。小規模なミーティング場所も提供していますが、利用する場合は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ハッシュホテルのラウンジでは何を提供していますか？",
            "answer": "ハッシュホテルのラウンジでは有料で飲み物やスナック、またはカップラーメンを提供しています。ただし、現在スナックやラーメン類は在庫がありません。"
        },
        {
            "question": "ハッシュホテルでヘアアイロンや充電器は借りることができますか？",
            "answer": "はい、ハッシュホテルではヘアアイロンや充電器などのレンタルも可能です。ただし、レンタルの際には身分証明書やデポジットの保管が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はハッシュホテルを利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ハッシュホテルの利用規定により未成年者の予約と出入りは不可能です。また、ホテルを利用する際には身分証明書を持参していない場合は入室できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ハッシュホテルの客室の利用基準人数は何名ですか？",
            "answer": "ハッシュホテルの全客室の利用基準人数は2名室基準です。2名を超えての入室はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ハッシュホテルの駐車場は2台以上の車を駐車できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ハッシュホテルの駐車場は2台以上の車の駐車はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 669
    }
}